加果0.25厘咁撚多

又要買少幾隻勞

供樓係會貴少少

但唔係影響樓跌主因

加息會影響資產分配

如果單單睇收租收入=2至4厘回報

更多人偏向定期

不過算啦

同你件弱智仔解釋多鳩餘

仲有企業融資負擔上升同埋擴張速度減慢甚至收縮

有機會引致經濟下行同失業率上升

每個月供多幾百蚊 過到壓測既人唔會突然供唔起

加埋銀行收水 估值又跌 想買既人可能仲難借錢

情況持續 氣氛再轉差 啲自然會唔敢再入市

想賣樓既業主會發現 唔劈得大力 就無人接

認同巴打 同佢地解釋真係多尻餘

過到壓測既人唔會突然供唔起

巴打你真係唔識㗎喎

姐係樓爆

幾時呀

加左幾次息 咪好撚多人做定期

FED on9

加息製造衰退

對唔住巴打
我睇漏咗你個唔字

樓爆定義係乜？

人定義唔同

我睇就係一個trend

你件弱智仔讀多幾年書先出來柒啦

幾時去FED 發表演講呀

係呀係呀Recession 呀

今日如果無加息 跌得仲多呀 傻西 又教正你

你咁撚醒應該你去演講呀

大家一望就知你低能

醒過你少少啦

十幾年大牛市都把握唔到

秒

醒既就唔會十幾年牛仲加賭多十幾年牛，
牛係為轉熊而來，熊為牛而生

屈狗興趣係咪真係比人撚
你講樓爆真係一D說服力都無

加息-為減辣提供基礎-樓價gogogo

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

依家係咪2.5%了？
好彩都有morgage link 戶口對沖返

加息未??????????????????